唔知點解對劉曉波冇咩感覺既入黎講兩句

鄰國既野冇理好耐
有冇人都有呢個感覺？

得淡笑

醒下啦香港人 2047後就一國啦
你用埋呢幾十年鳩叫都改變唔到事實。

好似你咁奶共咪又係一樣

好似冇講錯

呢幾日係咁彈app消息都冇咩感覺

我覺得我要係香港對住班指鹿為馬
顛倒是非黑白既人仲慘撚過劉曉波

冇咩feel
唔係因為他唔他國
而係大家早就心中有數啦
只係等一個確實時間

咁點解淘寶唔包郵呀你答我

一諗起如果中國有自由仲恐佈法，我就唔會同情波波

啱

呢句真

醫學既角度其實都知不遠矣

經過依幾年個人麻木晒,如果依單野幾件前發生,可能頭先已經去咗李卓人到,但係當你開始越清楚個真相,你就會抱住等死個心態去度日

反而唔想佢留係鬼國受苦
來生不做中國人

循例講句rip算數
大陸都唔care
香港咁緊張做咩？

再講呢條撚屌
講過粵語係鳥語
孔子話齋 鳥獸不可與同羣
與我何干

中國點，其實真係唔關我地事

係，呢幾年都冇理中國野

中國對香港影響好大喎

顧掂香港先啦,無乜心力再去搞人地國家d野

燒到埋自己屋企都唔理,講句rip知道下有呢個人已經足夠